性幻想對象唔係女朋友正唔正常

男朋友既性幻想對象唔係自己 點算

一次都無？我次次都唔同

正常

比佢識返個女朋友

大佬 屌唔到既先有幻想空間架嘛
你都可以日屌夜屌有乜9好幻想

成日同條女扑野個時都諗住佢d fd

性幻想對象係女朋友先唔正常